1002 罷？不罷？

好撚迷呀 師兄 聽日姐係罷唔罷架？
我唔想到時得我一個企係度onon99咁

同感

搵人話我聽呀

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

罷

罷 堅決地罷

開真槍殺人
仲有心情番工咩

罷！得番一個都要罷！
況且 係唔會得一個人！
光復香港！！！

罷，順便幫人罷
一齊去塞鐵

7點塞鐵塞得成晏晝自然會被罷工

罷呀

罷佢老母 唔該

罷 但外面都唔夠多人知
加強文宣

時代革命！！！